日日講咩議員唔見人冇幫手唔投票既全部分化撚

唔好乜野都扯埋晒去選舉黎講
兩邊都要團結

agger

推